政府公布委任方力申為香港旅遊發展局（旅發局）新成員

政府公布委任香港旅遊發展局成員
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（一月三日）公布委任方力申為香港旅遊發展局（旅發局）新成員，任期由二○二○年一月一日至二○二一年十二月三十一日，為期兩年。

商務及經濟發展局發言人說：「我們歡迎方先生加入旅發局。我們有信心，憑藉方先生與其他旅發局成員在不同界別的專業知識及豐富經驗，將可協助旅發局進一步推廣香港成為旅客的首選旅遊目的地。」

旅發局成員由財政司司長在行政長官授權下，根據《香港旅遊發展局條例》（第302章）第9條委任。

完
2020年1月3日（星期五）
香港時間11時00分

跟住你吋我呀嘛

D奶假架

仆街

dhlm 又拎納稅人錢派公職

對奶大到

竟然係万刀甲

万刀甲實幫推黃色經濟圈
-----------------
香港獨立 唯一出路

佢深藍架wor

佢人生最大嘅成就係游左四十幾公里

佢人生最大嘅成就係食過鄧麗欣

早排又環島游而家又做新成員
万刀甲搞咩突然間出番嚟

其實游42km 真係好撚痴線既事黎

因為比stephy飛左

老豆見證過文革

Youtube “【文革50年】方力申父親方毓仁憶述紅衞兵殘酷暴行”

不過可能都係藍

到底万刀甲有咩資格做

聽講啊stephy唔滿意佢安於現狀
咁就走左佬去台灣瘟仔
小方之後又學游水學校又義教
近排仲玩埋環島游
但可惜stephy要貼錢瘟件2打6

係咪方力申唔想結婚生仔, Stephy想呀?

佢人生最大既成就係試過假既奶

仲有一個最大問題係唔浪漫，方力申係完全連氹都唔會氹，一d sweet野都唔做

都係架啦
十年都唔結
肯定死穴黎

你又知。。

痴撚線
分手同新仔中間隔咗兩年架
比你講到無縫接軌
stephy以前夠自組排球隊 方生唔支持佢
又唔結婚
比人飛自後悔怨得邊個

你又瞓人床下底？

佢人生最大嘅成就係有對真嘅奶

youtube google 大把訪問
洗訓床下底？

未分手之前同分手之後，佢同stephy果d訪問有講到呢樣野
如果你想睇既話，可以去睇公關佬鄭紹康訪問方力申果個節目

有無花邊新聞話點解佢地唔肯結?
咁女仔比人拖十年又真係頂唔順既...
明明都好鍾意佢地兩個

支那第一領導人雜種夠經歷埋

文革tim

呢個時勢仲接呢d job唔係藍搵鬼信咩

維尼係參與

屌咩呀明明係條女唔肯結婚
係小方想結婚呀

維尼算係上山下鄉既受害者
所以佢要害返依家班大學生

和你遊
和你串

「黃」色經濟圈
-----------------
香港獨立 唯一出路

欣賞你次次都轉一轉個簽名先出

原來如此，佢哋分手之後都冇乜留意佢哋啲嘢

自己對波大過自己條女，唔知咩感受

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

憑佢食過stephy夠唔夠？

仲有兩個落選區議員添

為公職舖路，省靚招牌先

講親方力申都係嘈交

睇下 蔣震 同 蔣麗芸

好小器

奧委會 乜總物總

方力申同林鄭....

特登嚟睇下有無推拉師。。

咁係真奶定假奶？

真㗎啲奶！

真㗎啲奶

畀你快我廿秒

之前分個陣
個個都話女方唔想 話佢單親 又拍電影攞奬發展緊

万刀甲成世人算順風順水
呢d人多數係藍，最重要穩定俾佢收成

日日都有啲唔同會吸睛啲

-----------------
香港獨立 唯一出路

轉一轉色同字，可以刺激下條舉旗柒頭皮

維尼係享受文革 所以而家要製造多次文革

唔係話佢想結 係條女唔肯咩？

Ok既

呢D係霍家既家族生意
外人唔俾入

其實有follow stephy都知佢唔信婚姻
因為佢老豆就係咁樣dum低佢老母 黑白照首歌都係講呢樣嘢
邊個唔肯結 都係無人知
但stephy宜家明顯係幸福 王子肯公開 證明佢地位 又會氹吓佢po吓相曬恩愛
可能呢啲就彌補到stephy當初個缺口
唔該成班腦殘唔好講撚到stephy出軌咁啦 on99

利申 stephy係我中學時期開始嘅女神

都係
不過所謂體育界都係黑暗到仆街

棄夫
又老又巢

講開又講
朋友個老豆個老豆係文革時期俾共產黨逼死咗
但朋友個老豆係紅底奶共到不得了
有冇人知呢種人咩心理？

唔係呀嘛

斯德哥爾摩症候群

連登仔每日都唔知一個星期行唔行到呢段路

駁吾刀

馬兄

係食過全盛時期嘅鄧麗欣

之前果單 成班老閪係去用人地比賽錢當去旅行
都唔帶軍醫去

咪話游 跑都唔易

想搞個屌閪屌42小時

圍港泳成就大d,鄧麗欣呢d質素 mk cwb 大把

你點知的

分左手後咁出位

早排佢做好多慈善野喎，又背水一戰又環島游，算係咁啦

明顯開始正苦洗白，揾佢做代言人la

hello

好少出post了

唔怪得知你咁講，原來咁都上咗熱門 同影視娛樂嘢/花邊新聞有關嘅嘢多人八卦，始終都係人類天性嚟

兒登上唔上都罷

係 無咩上嘅價值

為左自己嘅學校多學生囉

屌

你係咪之後冇follow佢
黑白照講佢屋企 但唔代表佢唔信婚姻
佢真係好想嫁比方力申 暗示都好多次
女仔做得太出面咪比記者寫恨嫁
同埋分左手之後個排 佢已經講明下個就係結婚對像 會慎選
咁佢又點會唔信婚姻...

屌你老母委任正常化第一步，之後到啲敗選奶共狗民賤賊成員

食到條女走去磨豆腐

其實stephy 同佢分手 我好凳stephy開心

因為佢下體大

連登仔寵兒陳梓維贏咗嗰個

方毓仁，香港畫家，籍貫雲南大理，香港一畫廊的創辦人、畫廊主，香港遊泳運動員兼藝人方力申之父。

其子方力申亦為前香港游泳代表及藝人。

方毓仁出生在香港，上個世紀五十年代到北京唸書。在中央直屬機關子弟小學——育英學校讀小學，與劉少奇、任弼時的子女先後是同學；中學考到北京八中，與陳毅的兒子陳小魯是同學。 1965年中學畢業，就直接被分配到155中教書，吳冠中的大兒子吳可雨是他的同事。上世紀70年代初，回到香港。

wiki 百度搵到

佢根本係人生贏家，家底厚成名早。

佢仲有成堆游泳紀錄未有人破到

係 明明係條仔想結但個女嘅對結婚冇憧憬

万刀甲

唉，做咩救佢呀，由得佢發霉到六十五歲，屋企有錢怕咩哨老

係呀 佢想結婚
不過係拖到人地心淡講分手先後悔 所以想結婚
結條毛咩

下體大 果然唔同

佢塊面其實係咪恐怖臘像館

大陸環境越嚟越差
仲要開始唔受香港人玩

方力申仲好fit喎
定係王子嗰類乸型先啱你口味?

佢大把錢

一來家底

二來投資藝術

三來游水學校大把學生

佢全興果陣可以用鯊魚皮泳衣，所以難破

唔係藍啦，紅啦根本

方毓仁，香港第一代畫廊主，也是香港藝人方力申的父親。

人物經歷
方毓仁出生在香港，上個世紀五十年代到北京唸書。在中央直屬機關子弟小學——育英學校讀小學，與劉少奇、任弼時的子女先後是同學；中學考到北京八中，與陳毅的兒子陳小魯是同學。1965年中學畢業，就直接被分配到155中教書，吳冠中的大兒子吳可雨是他的同事。上世紀70年代初，回到香港。

職業生涯
方毓仁先生從代理吳冠中先生的畫作開始其藝術商人職業生涯，他認為開畫廊有條金科玉律，就是要和藝術家建立很好的合作關係，受到藝術家信任，畫廊才能經營好的藝術品。就這樣，他在香港畫廊業界堅守三十年。吳先生一直愛稱方毓仁先生「小方」，這個愛稱促使方毓仁一直想出一本業界從事回憶錄「小方賣畫三十年」。

相關事件
2016年3月22日，方力申、鄧麗欣宣佈10年情告終成為全城熱話，方力申父親方毓仁早前患病接受大手術，休養一輪後，身體正康復中，2016年3月22日精神飽滿亮相。他以「一畫廊」創辦人身分出席保利香港藝術空間主辦的「感動世界的中國藝術」展覽，大談與內地著名藝術家吳冠中的多年交情。不過，他卻拒絕評論方力申與鄧麗欣分手事，還強調兒子孝順：「他不讓父母擔心，也從未在我面前哭過！ 」

Source: 百度百科

佢去奧運唔係都係着泳褲仔咋咩
我以為係菲比斯嗰期先多人著

遲啲可能從政
中共係香港又有接班人

玩下垃圾會
頂馬逢國個位

大陸無飯開

唔知啦, 佢男朋友仲係方力申嘅時候我睇佢地啲訪問,
總之我一直都唔覺得佢恨嫁方力申
佢亦講過婚姻對佢嚟講係童年陰影
咁宜家佢同王子發展成點 可能改變到佢 呢樣話唔定我亦唔清楚

你條link係邊個訪問?標題? 我開唔到

睇呢個綜合晒

仲有 專訪] 方太與你 鄧麗欣

游泳記錄同旅遊發展有咩關係

唔係去體育總會咩

睇過佢地訪問，stephy好無奈咁話冇畀人氹過

係，見佢同王子一齊又真係幸福過同刀甲一齊成個放閃
女人開唔開心好易睇

所以我明stephy點解飛佢，方力申咁嘅性格其實好難同佢過人世，就算佢個package幾好都冇用

係，女仔係要人氹嘅，唔係話要好多但要有囉，我覺得stephy個樣睇上去算獨立，又有自己事業，都頂佢唔順佢自己都係訪問度話佢自己覺得做得夠，但女方唔覺下次拍拖會對女朋友sweet d

自從佢環島開始佢已經成為我偶像，因為我都希望我有朝一日可以環島，但係我游水唔夠佢勁，10K都起碼要4個鐘，今年同出年重要慢慢操上20、30K先有得諗呢個挑戰。